{"componentChunkName":"component---src-pages-index-js","path":"/ko","result":{"pageContext":{"locale":"ko","dateFormat":"DD.MM.YYYY","unlocalizedPath":"/","text":{"BitTorrent protocol used by:":"BitTorrent 프로토콜 사용 회사:","Get BTT":"BTT 받기","Client Download":"클라이언트 다운로드","achievement-3-1":"2억 개의","achievement-3-2":"월렛","achievement-1-3":"이상의 사용자","achievement-1-2":"20억 명","achievement-1-1":" ","achievement-2-1":"1억 개의","achievement-2-2":"MAU","The world's biggest distributed network, powered by BTT.":"BTT로 구동되는 세계 최대 분산 네트워크.","Buy BTT in BitTorrent is live now":"BitTorrent에서 BTT 구매가 시작되었습니다.","We have added a Buy BTT for FIAT feature to BitTorrent. You can purchase BTT with FIAT using a wide range of payment methods directly.":"BitTorrent에 FIAT용 BTT 구매 기능을 추가했습니다. 다양한 결제 수단을 사용하여 FIAT로 BTT를 직접 구매할 수 있습니다.","beta":"베타","liteHeader":"앱 없이 토렌트를 스트리밍하세요.","liteSubheader":"브라우저 내에서 토렌트를 재생하는 가장 빠르고 쉬운 방법입니다.","Get started":"시작하기","compatibilityLite":"데스크톱 PC, Mac, iPad, Android와 호환됩니다. Chrome, Safari, Edge 브라우저를 지원합니다.","classicHeader":"오리지널 토렌트 앱.","classicSubheader":"데스크톱에서 대량의 토렌트를 빠르게 다운로드합니다. 숙련된 사용자에게 이상적입니다.","webHeader":"다운로드하는 동안 토렌트를 스트리밍하세요.","webSubheader":"토렌트 파일을 빠르게 다운로드하고 재생하세요. 신규 사용자에게 이상적입니다.","androidHeader":"번개처럼 빠른 모바일 토렌트.","androidSubheader":"가장 신뢰할 수 있는 모바일 토렌트 다운로더입니다.","Stream torrents on iOS.":"iOS에서 토렌트를 스트리밍하세요.","Works on phones and tablets. No app download needed.":"휴대폰과 태블릿에서 작동합니다. 앱 다운로드가 필요하지 않습니다.","Try μTorrent Lite(beta) for iOS. Stream torrents on your phone or tablet":"iOS용 μTorrent Lite(베타)를 사용해보세요. 휴대폰이나 태블릿에서 토렌트를 스트리밍하세요.","Try µTorrent Lite (beta) for iOS-iPad. Stream torrents on your tablet.":"iOS, iPad용 μTorrent Lite(베타)를 이용해 보세요. 당신의 태블릿으로 토렌트를 스트리밍하세요.","Free Download":"무료 다운로드","Learn More":"자세히 알아보기","All Products":"모든 상품","Premium options":"프리미엄 옵션","Not available for ${appleIcon}":"${appleIcon}에는 사용할 수 없습니다.","Launch now on ${liteLink}":"${liteLink}에서 지금 시작하세요.","Launch now":"지금 시작하세요.","NEW":"신규","Try µTorrent Lite (beta) to stream torrents without an app.":"앱 없이 토렌트를 스트리밍하려면 µTorrent Lite(베타)를 사용해보세요."},"navText":{"Try µTorrent Lite":"${liteLogo} 사용해보세요.","Stream torrents without an app.":"앱 없이 토렌트를 스트리밍할","Get Started":"시작하기","NEW!":"신규","Stream torrents on your tablet.":" 당신의 태블릿으로 토렌트를 스트리밍하세요.","Try µTorrent Lite for iOS-iPad.":"iOS, iPad용 ${liteLogo}를 이용해 보세요.","Buy BTT":"BTT 구매","Exchanges Listing BTT":"BTT 상장 거래소","View All Exchanges":"모든 거래소 보기","View All":"모두 보기","Crypto":"암호화폐","Help":"도움말","Products":"제품","Token":"토큰","Get Content":"컨텐츠","Language":"언어","Torrent Downloaders":"토렌트 다운로더","Online torrent downloader and player.":"온라인 토렌트 다운로더 및 플레이어.","Free":"무료","Premium":"프리미엄","The original desktop torrent client.":"오리지널 데스크탑 토렌트 클라이언트.","The best web torrent client for Mac.":"최고의 Mac용 웹 토렌트 클라이언트.","The original torrent downloader for Android.":"Android용 오리지널 토렌트 다운로더.","Live Broadcasting":"라이브 방송","Create or watch live broadcasts.":"라이브 방송 제작 또는 시청.","Learn More":"자세히 알아보기","Content Utility":"컨텐츠 유틸리티","Access BitTorrent Classic from anywhere.":"어디서나 BitTorrent Classic에 접속.","Login":"로그인","Learn about BTT use cases.":"BTT 사용사례 알아보기.","Get faster downloads, earn for seeding.":"더 빠른 다운로드. 토큰 보상 획득.","Store and share digital content.":"디지털 컨텐츠 저장 및 공유.","Your purchase of digital coins via credit card is facilitated by a third party service provider, Simplex Payment Services UAB.":"신용 카드를 통한 디지털 코인 구매는 제3자 서비스 제공업체인 Simplex Payment Services UAB에서 지원합니다.","BitTorrent does not facilitate this transaction and expressly disclaims all warranties related to this third party service.":"BitTorrent는 이 거래를 촉진하지 않으며 이 제3자 서비스와 관련된 모든 보증을 명시적으로 부인합니다.","The crypto amount quoted is based on the current rate and is not final.":"인용된 암호화폐 금액은 현재 환율을 기반으로 하며 최종적이지 않습니다.","If the rate changes by more than +/-2.5% you will be asked to reconfirm the transaction via email from Simplex.":"비율이 +/-2.5% 이상 변경되면 Simplex에서 이메일을 통해 거래를 재확인하라는 메시지가 표시됩니다.","BTT is not available for direct purchase from all geographic locations.":"BTT는 모든 지리적 위치에서 직접 구매할 수 있는 것은 아닙니다.","If you have any questions, please contact Simplex customer support at support@simplex.com.":"질문이 있는 경우, support@simplex.com으로 Simplex 고객 지원에 문의하십시오.","Please read the above and check the box to continue":"계속하려면 위의 내용을 읽고 확인란을 선택하십시오.","I have read and accept the terms of this purchase.":"나는 이 구매 조건을 읽고 동의합니다."},"footerText":{"Language":"언어","Downloads":"다운로드","Platforms":"플랫폼","Company":"회사","About":"소개","Contact":"문의","Press":"언론","Jobs":"채용","Blog":"블로그","Advertise":"광고","Copyright":"저작권","termsOfUse":"사용약관","Privacy":"개인정보","Privacy Preferences":"개인정보 환경 설정","Support":"지원","Help":"도움말","Forum":"게시판"},"compatibilityText":{"This product is for Windows.":"이 제품은 Windows용입니다.","This product is for Mac.":"이 제품은 Mac용입니다.","Are you sure?":"확인하셨습니까?","Your device isn’t compatible with µTorrent Classic for Windows.":"사용자의 장치는 Windows용 μTorrent Classic과 호환되지 않습니다.","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Windows.":"사용자의 장치는 Windows용 BitTorrent Web과 호환되지 않습니다.","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Mac.":"사용자의 장치는 Mac용 BitTorrent Web과 호환되지 않습니다.","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Windows.":"사용자의 장치는 Windows용 BitTorrent Classic과 호환되지 않습니다.","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Mac.":"사용자의 장치는 Mac용 BitTorrent Classic과 호환되지 않습니다.","Would you like to download BitTorrent Android?":"BitTorrent Android를 다운로드하시겠습니까?","Would you like to check out DLive, available on the App Store?":"App Store에서 이용 가능한 DLive를 확인하시겠습니까?","Would you like to download BitTorrent Web for Mac?":"Mac용 BitTorrent Web을 다운로드하시겠습니까?","Would you like to download BitTorrent Web for Windows?":"Windows용 BitTorrent Web을 다운로드하시겠습니까?","Would you like to download BitTorrent Classic for Mac?":"Mac용 BitTorrent Classic을 다운로드하시겠습니까?","Would you like to download BitTorrent Classic for Windows?":"Windows용 BitTorrent Classic을 다운로드하시겠습니까?","Yes":"예","No":"아니","No, please let me continue from this page.":"아니오, 이 페이지에서 계속 진행하겠습니다.","BitTorrent Classic for Mac is not compatible with Mac OS Catalina and above.":"Mac용 BitTorrent Classic은 Mac OS Catalina 이상 버전과 호환되지 않습니다.","Please Download BitTorrent Web for Mac":"BitTorrent Web for Mac을 다운로드하십시오.","Your device isn't compatible with BitTorrent Web":"사용자의 장치가 BitTorrent Web과 호환이 되지 않습니다.","Your device isn't compatible with BitTorrent Classic":"사용자의 장치가 BitTorrent Classic과 호환이 되지 않습니다.","Your device isn't compatible with BitTorrent Live":"사용자의 장치가 BitTorrent Live과 호환이 되지 않습니다.","Your device isn't compatible with BitTorrent Android":"사용자의 장치가 BitTorrent Android과 호환이 되지 않습니다.","Try downloading from your Windows PC":"Windows PC에서 다운로드해보십시오.","Try downloading from your Mac OS":"Mac OS에서 다운로드해보십시오.","Try downloading from your Android Device":"Android에서 다운로드해보십시오.","Try buying from your Windows PC":"Windows PC에서 구매해보십시오.","Try buying from your Mac OS":"Mac OS에서 구매해보십시오.","Try buying from your Android Device":"Android 기기에서 구매해보십시오."},"androidBannerText":{"Get the official Android App":"Google Play에서 무료로","FREE on Google Play Store!":"공식 Android 앱을 받으세요!"},"meta":{"title":"BitTorrent | 세계에서 가장 인기 있는 토렌트 클라이언트","description":"BitTorrent는 Windows, Mac, Android 등을 위한 인기있는 토렌트 클라이언트 소프트웨어를 제공하는 최고의 소프트웨어 회사입니다. 지금 다운로드하십시오. ","keywords":"bittorrent, BitTorrent, torrent, bittorrent, client, windows, mac, osx"},"modifiedTime":"2024-3-15 19:46:1","pageName":"index"}},"staticQueryHashes":["2794733127","2794733127"]}